做人有責任感真係好辛苦

點解咁辛苦？
因為當同啲冇責任感嘅人一齊做嘢嘅時候
冇責任感個啲拍下蘿油就走
佢地理撚得你去死 自己過得開心就得
呢刻嘅你可能會諗 咁咪大家一齊攬住去死囉 我唔撚驚你㗎
但係咁係冇用 人地唔會俾你大到
而我地都永遠知道 唔會眼白白睇住自己去死
所以過咗兩日又會死死地氣死翻去做個樣嘢
務求做得好好睇睇 希望對得著自己
每一次都係咁 每一次個班人都係坐享其成
自己就做到成隻狗咁
究竟我幾時先肯放過自己

利申：呻完又準備翻去做隻狗

蘿油?

菠蘿油？

其實真係架，因為自己唔做又過唔到自己個關
但你見住人地咁無責任感真係眼火爆
唯有記住自己咁有責任感係為左d乜囉
樓主你係講緊返學定做野既野呀？

同感
成日同人講自己冇責任感 其實自己先係最重個個
有時做grp pj freeride你個個係fd 仲慘 明知佢地會hea做 但你自己又唔想睇住自己死 最後你都會死死氣去做 一次係咁 兩次係咁 唔知之後點 好彩year2 冇乜grp proj